到底係邊個垃圾發明呢種外賣盒

次次用力開就爆到一地都係碎膠仲要尖到仆街
含撚啦屌

邊個生你呢d智障

外賣盒都唔識開

智障賴人哋設計差
即係 j 細賴個 condom 太

\